唔好叫人722罷工呀！！！

好多岩岩起身根本唔知咩事，佢地要有人將琴日口耳相傳開出
係長期！至少都一星期呀！！你只係722罷工，d人跟左啦，咁聽日又點算呀？一齊照舊！？
發夢可以話見火車有火花出，佢就冇得唔檢查
可以成袋橙跌左係軌有排執，又可以無限唔舒服
記得塞係轉車站前一個站，令最多既人番唔到去！即係大圍、灣仔呢類！
塞佢老未呀！！！！！！！！！

push

同意
時間唔夠

最好等輿論發酵1-2日
例如今日會有人打電話去電台
又宥人將片不停流傳

衝去元朗 有咩想做
前提是人多
幾百人，幾千人衝堆去都無咩野做得

幾萬人鏟村都得

冇錯呀！！大家都要知呢樣野！！唔好fix死722呢個concept

元朗班仆街黑社會 一個小市民點鬥